屌你老母臭閪林鄭月娥

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母！

蓄意謀殺香港人

屌屌屌屌屌 你屌
屌屌屌屌屌屌屌 屌你 屌你
屌屌屌屌屌你 屌你老母 屌你老母

屌你老母
香港封關，刻不容緩

掉張圖上藍絲Group/FB專頁啦
唔封關真係死咗都唔知咩事

最後生都39，一定嚇死班廢老

屌你老味仲唔撚封鳩鐵
佢係咪想全香港人死哂

屌屌屌屌屌屌屌屌屌

唔會，全部都係高鐵狗

[事關重大，請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

佢老母個閪 近排好忙，比人屌唔停！

1021，721 3個月，佢同清真寺道歉開始...

咁政府係咪應該公布感染者所乘高鐡班次及時間，呼籲同班車乘客注意有冇symptoms, 鼓勵自我隔離一下，呢啲人行經地方都可以感染其他人......

會積極考慮

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

呢條高鐵。。。蝕大錢都算 又比公安執法拉左個英領人 而家仲運毒比香港

上面張圖，好撚嬲

屌你老母林鄭月娥

。也

屌你老母